TVB咩事

差唔多同一時間推出兩套咁高質既劇

8:30

9:30

行將就木

一個講黑警

一個講法治已死

手足支持下

推返

拉

咩事50秒有7個負皮

屌鳩黑警同司法部門都唔推？

点解拉

講真唔計政治淨講劇 TVB出親唔係警察部門有關就係醫生律師 拍左十幾年都係呢類提材 又唔係拍得好 你鍾意睇垃圾既沒人阻你

但使徒行者1同踩過界1係連登評價幾好

五毛post

用mytv gold睇哂

咪講政治

我諗住遲啲買返個支持下

你咩事要幫 tvb 劇宣傳就真
係咪跌親個頭？

樓主喺連登高TVB高質?再見啦!

咁真係好睇喎

你損失

因為其他題材 一唔夠大陸韓劇勁
古裝又因為大陸禁令唔俾上唔俾拍

真係好悶,好想佢拍下做清潔,所長,保安,或者其他職業

成抽限制都仲有咁高質既戲

聽講遲下拍公安

有啲期待

講真 全香港得返tvb可以講黑警同法治已死

無理由唔支持

支你老母 祝你死全家死完老母死老豆

係人都會死

我要係死前守護良心企業

咪做人

点解要盲反

最好就今晚

今晚唔得 我未睇完踩過界2

拉

咪撚吹奏TVB

你鐘意咪自己睇飽佢，極度懷疑你係打手

人地集集都講警隊有黑警、律政司干預

你想滅聲？

樓主是其是非其非

其實無人想知

我意思你而家嘅行為係幫TVB增加收視

幾時拍到使徒行者10??

好多手足追緊

打好啲字啦支那仔

有我實支持

畢竟香港咁多黑警有排講

你支那人睇唔明 唔怪你

唔講咁多 即刻駁嘴

我諷刺緊64事件 你走黎拉

你勁似五毛

推

支那仔滿足於呢種程度既劇，我絕對可以理解

得啦得啦
明㗎啦

手足有其他推介？

咪搞事

中国人

高質 ??

無人係你手足

你係牆內睇唔明 我選擇原諒你

唔高質咩

冇錢嘛 啲道具係得警察同埋醫生律師用 費事俾錢整啲新道具

我比中共綁架過幾次

你要信我

個底紅到咁仲想比佢食兩家茶禮？

證明tvb唔係比中共收買左

唔講政治，兩套都垃圾
講埋政治，兩套都好高質。
使徒3 最尾擺明係串緊 支共以大數據為名，實際係方便控制 ，套入面又勁多個黑警，同香港現況好似。估唔到合拍劇 既 劇集內容 同 對白都黃到咁。

香港得返佢地夠膽講黑警

緊係要支持

你講得出呢句都幾乎已經可以證明你係打手

手足你心水勁清

点解咁讲

Blocked

可以睇啊 上gimy睇囉
樓主你腦有事架？用mytv? On9

特登入黎講句Blocked係咪型啲？

我都網上睇緊

但我要專重版權 所以遲啲再買mytvgold

已封鎖會員 就木

已封鎖會員 賓菲加全隊斷腳

中意食屎都要上連登開po講

無所謂 你損失

已封鎖會員 迷燒不是罪(反達)

佢地今次係拍得幾好睇

TVB 不了

問之前個sm hehe買道具

完全封鎖「就木」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

其實踩過畀個盲人律師係咪抄夜魔俠

一早原諒左啦

又唔係做過啲咩壞事

香港人俾tvb撚
2套嘢中國都就快播完

老老實實，學人玩收費優先睇然後網上有晒，真係要追ge直接搵link煲啦

王浩信做就已經要睇啦

幾時原諒埋黑警

佢明顯同人講香港唔等於中國

佢地盲反 勁唔理性

專重下版權啦

真係愈嚟愈多低質user 屌你老母講埋哂啲戇鳩嘢
乜撚嘢 TVB咩事 使徒行者 踩過界 咁撚戇鳩嘅嘢都有
上連登都係想放鬆吓啫 真係嫌唔夠多戇鳩POST？

講黑警講法治弊端都戇鳩？

高你老母

屌你老豆 縮埋一舊

班人反上腦

咁黃

講緊香港人係中國嘅二等公民
要食二手飯

点解

直接block樓豬

咁能型

原來咁有意思，不過啲選角真係好唔掂，啲戲又冇睇頭，我都睇返暴龍哥

踩過界2黃浩信好睇啲

痴左線 勁黃

咪癲

手足睇到邊

你試下再覆我個拉

我屌你老母臭閪

會点

亲，没事儿，没事儿

show blocked user - 就木

岩岩先買mytv gold

可以煲埋內地劇

你條五毛洗版 report左 等bam啦
深黃Tvb你都想搞

你勁藍

食屎啦

收皮啦3毛狗

幾時少咗二毛

過主啦仆街

推啦

抖抖先

拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉

個個咪你

課左tvb贖罪

屌你劇透 唔洗睇了

[公告] LIHKG 常見問題公告 2019-09-25

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

哇真係好撚柒驚
咁你呢啲自推叫乜

唔止我

又唔係我個po都叫自推

洗版問題

一直以來 LIHKG 討論區都禁止洗版行為，以往都有部份會員因洗版影響他人正常討論而被禁言警告，嚴重者更被封鎖帳號。

在過去幾個月開始有會員進行洗版行為，當初因應大多會員未有投訴及未有表示反感及影響討論，因而酌情處理。

但時至今日，開始有多名會員仿效，以致洗版情況氾濫，我們留意到有關情況已嚴重影響會員進行正常討論。

因此，即日起如發現會員在大量主題中重覆發表留言或作出影響他人之洗版行為，將會被禁言警告，嚴重或再犯者有可能會被永久封鎖，敬請會員留意。

佢反到傻左

屌你老母死打手

你黑警打手

Report左條五毛狗

勁抵買

你袋五毛

講緊黑警都五毛？

推 and retweeted

推上國際

五毛樓主可以等開新post la
熱門冇左了

你咁留意做乜

上年冇睇開電視既人，去到今時今日仲會有心情睇咩？話之你播d咩神劇都好，個心情都係改變唔到。仲未計黑警同政府日日有新鮮野爆出泥。娛樂圈真係含撚啦。由打壓自由開始，一切都會變番接近原始社會，連生存空間都開始收窄，你仲點會有audience去睇呢d entertainment。trump如果輸埋，後期d人開始意識到問題個陣唔好話娛樂圈，分分鐘world cup NBA olympics都食屎。仲有個搞藝術個班，emma watson 呢d撚樣遲早都收皮。

咁 Viu TV 暖男爸爸 教束..... 哩啲叫咩？超超超超超高質 ??

你似吹大左

手足勁理性

使徒黃的..